點解d女用whatsapp唔可以打哂想講嘅嘢先send out?

打一句就send
一send send十幾句
句句得幾個字
係咁震你老味

男人都大把係咁

打曬你仲撚驚 ，一睇仆街，千字文黎屌

都好過我收屌情符號

代表逗號句號

我符號都冇呀，仲要冇藍剔 唔知係佢未睇到定唔想理我

都唔知你講乜
因為無女同我whatsapp....

怕人too long didn't read 嘛